(大陸戲注意)有無人有睇《影》劇透討論

古時紛爭的年代，對於要奪回被敵國霸佔的境州城，沛國都督子虞（鄧超 飾）和沛王沛良（鄭愷 飾）有著截然不同的主張。子虞違背沛王的求和之計，隱藏於暗處，指揮從小被秘密囚禁的影子替身境州（鄧超 飾），決定抗命進攻境州城。 這場殘酷的權謀之爭隨之展開。一個個爾虞我詐互相操控，君臣、夫妻、影子與真身的關係交織著。一系列陰謀亦開始浮出水面，為國為家的人不過是為了個人利益。 被推著上戰場的影子若想為了自己而活，不再成為他人的棋子，就必須蛻變和重新掌控自己的命運……

好似無乜人講呢套
難得佢係開放式結局諗住同大家開個po講下

姑勿論佢係大陸戲
套嘢啲畫面真係好鬼靚
入面打戲嗰啲慢動作

仲要睇完播cast先知男主係一人分飾兩角
好戲到

整體嚟講真係幾好睇
希望大家唔會因為係大陸戲而Miss咗佢
除咗攻城嗰下笑到我抽筋

有無巴打入嚟講下

套劇好似係講三國

失荊州改編

大陸成半年前上映

故弄玄虛 執黑澤明啲口水尾

上網一睇
已經無哂場數

鄧超 孫儷

我都覺
個故仔真係三國版影武者
仲要黑白色拍到羅生門咁

係咪摸仿黑澤明的影武者？

攻城部分參考爆旋陀螺，同木馬屠城

嗰下真係忍唔到笑

咁都畀佢諗到，都幾有創意

睇影評知道呢套嘢改編自三國，吳國對蜀國
男主角係周瑜，楊蒼係關羽，主公係孫權，個妹係孫尚香

但係古裝片加呢啲特別好笑
你話好似創戰記呢啲科幻嘢就話啫

把遮真係好撚鳩
第一下見到用黎練1on1都r晒頭
之後攻城真係忍唔住笑

另外想問點解癲佬最尾果下隊唔死男主角
係男主角一早準備好定癲佬病病重唔夠力

我諗應該係佢插唔死啦
又帶帽又派人殺佢老母
應該真係想隊死

胡軍明刀明槍用關刀
相反把遮成把暗器咁 陰陰濕濕放下飛刀
一d都唔似君子打鬥

男主又真係幾挨得
前前後後畀人隊咗幾廿刀都無事

唔好搏拳 入佢中路

趕客嘅唔係因為佢係大陸片
係因為個導演係張藝謀